iphone face ID問題

FaceID成日想望下幾點就同我解鎖
閂咗佢我lock-in 好多app
例如 Ebanking個d又要變打密碼
有冇任何解方法
可唔可以unlock screen唔允許用faceid

解鎖有咩問題 ？

買隻錶就得

除左個lock icon會變左,又唔會有大問題

遮住個口先睇

你唔拉上去unlock咪得

Unlock 左就睇唔到時間咩on99

叫其他人用你部機睇時間咪得囉

用手遮一遮

唔想啲message見光？
可以側少少部機

Okay wo

熄左呢個佢咪得....
不過唔明樓主有咩意圖

我唔知有依個功能😂

🤦🏻‍♂️ 簡單setting咋喎

你唔拉上去咪得囉 都唔知你做乜鳩

庶住個”M字額”先睇時間

你要既係隻錶